泛民就像陳百祥一樣，任何經他們碰過的東西都會變成鬧劇。

泛民就像陳百祥一樣，任何經他們碰過的東西都會變成鬧劇。最正氣、最正當的「保衛憲法運動」，泛民就改成「免費香港」、「逆權運動」、「全球反極權運動」。這些口號的特點，都是要否定什麼，而非建立什麼，以及極之抽象，無法在中短期內達成，確保可以永續社運。

這些口號中，「全球反極權」是最惡毒的。首先，他將視角放在「全球」，而非立足本土，即是左膠死灰復燃，又要捐錢給「社會主義行動」丐幫去「反帝國主義戰爭」；第二，跟「逆權運動」一樣，要反什麼什麼，即是主張被反者有治統，例如港共政權是有權的。

國際支持的，最合乎國際法的「保衛憲法運動」，反而被滅聲。美國眾議院議長Nancy Pelosi評論香港，也用 Hong Kong’s autonomy的字眼。香港的autonomy載體在哪裏？當然是《基本法》。港共政府胡作非為，頂多是「一國兩制」未達成而已。

林鄭：一國兩制不是香港自治。

又分化

此為本post最後一個回覆
不推文回覆都慳番
樓主呢條on9 陳雲熱狗應該好多人認得
樓下回post 死全家

你快d摺紙仔唱歌！